走啦 好嗎

十年啊

留得青山在

安全 表達訴求方法:
俾banner (四大訴求) 煲底嘅人
掛起係窗邊位置
之後快閃 12點前離開

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！